受害者或其家屬 何不下半生只做一件事

如果覺得痛心、 覺得一無所有
何不立志, 下半生只做一件事

報仇

一個就平手 兩個以上就係賺

831死嘅人，係多過新屋嶺死嘅人。
你信唔信？

我知冇乜人會理
但求一百個有一個會醒

試落去